# Copyright (C) 2016 anyLink
# This file is distributed under the same license as the anyLink package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: anyLink 0.3.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/anylink\n"
"POT-Creation-Date: 2016-06-20 15:54+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2016-06-20 16:25+0800\n"
"Language-Team: \n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"

#: al_setting.php:24 classes/al_option.php:14
msgid "anylink Settings"
msgstr "anylink 设置"

#: al_setting.php:40
msgid "URL whitelist"
msgstr "URL 白名单"

#: al_setting.php:44
msgid ""
"any link contains domain in this whitelist won't be covered to short URL"
msgstr "所有包含白名单中列出的域名的链接，都将不会自动转换成内链"

#: al_setting.php:45
msgid "please make sure one domain or URL each row"
msgstr "请确保每行只有一个域名或者链接"

#: al_setting.php:46
msgid "No 'http:' or 'www' needed"
msgstr "不需要添加 http:// 或者 www （两者有无效果相同）"

#: al_setting.php:47
msgid "too many domains or urls are not recommended"
msgstr "设置过多的白名单可能会影响系统性能"

#: al_setting.php:51
msgid "Update Rules"
msgstr "更新白名单"

#: al_setting.php:59
msgid ""
"Thanks for your chosing Anylink Wordpress plugin. Anylink is totally free "
"now and in future. "
msgstr "感谢您使用Anylink Wordpress插件。Anylink一款完全免费的插件。"

#: al_setting.php:60
msgid "To help Anylink keeping maintained, I need your support. "
msgstr "为了使Anylink能够一直维护下去，您的支持对我来说很重要。"

#: al_setting.php:61
msgid "You can donate to me by two ways below. "
msgstr "您可以通过下面的几种方法来支持我们的付出。"

#: al_setting.php:62
msgid "Also, you can recommend Anylink to other wordpress users."
msgstr "同时，你也可以通过把Anylink推荐给其他Wordpress使用者来支持我们的工作。"

#: al_setting.php:63
msgid "Of course, you can leave a link point to my blog http://dudo.org. "
msgstr ""
"当然，如果你在你的网站上保留一个指向http://dudo.org的链接，这将是对我莫大的鼓"
"励。"

#: al_setting.php:64
msgid "Anyway, thanks for all your support!"
msgstr "总之，感谢一直以来您对Anylink的厚爱，希望您在未来多多听到您宝贵建议。"

#: al_setting.php:94
msgid "Donate via Paypal"
msgstr "通过Paypal捐赠"

#: al_setting.php:95
msgid "Donate via Alipay by scanning QR code "
msgstr "通过扫描二维码支付宝捐赠"

#: al_setting.php:96
msgid "Donate via Wechat by scanning QR code "
msgstr "通过扫描二维码微信捐赠"

#: al_setting.php:101
msgid ""
"Blog: <a href='http://dudo.org/' target='_blank'>http://dudo.org</a><br /"
"><br />"
msgstr ""
"Blog： <a href='http://dudo.org/' target='_blank'>http://dudo.org</a><br /"
"><br />"

#: al_setting.php:102
msgid "QQ discuss group: 325735994"
msgstr "QQ群：325735994"

#: al_setting.php:109 al_setting.php:118
msgid "Establish Index"
msgstr "建立索引"

#: al_setting.php:112
msgid ""
"For the first time after you running anylink, you need indexing ALL posts. "
"It'll let you establish index for the posts already in your Wordpress. For "
"the newly publish or update post, index is done automatically. And you "
"needn't do anything."
msgstr ""
"在第一次安装 andlink 时你需要对所有文章进行重新索引。 该过程是对原有文章中的"
"外链进行索引。在安装anylink之后新发表/更新的文章anylink会自动完成索引，你不需"
"要手动进行引操作。"

#: al_setting.php:122
msgid ""
"For the first time running, you need scan all the exist comments manually."
msgstr "第一次运行anylink插件，您必需手动扫描以前所有评论内容"

#: al_setting.php:128
msgid "Regenerate comment slugs"
msgstr "重新生成评论slug"

#: al_setting.php:131
msgid ""
"Allows you to generate slugs manually. Keep in mind that please do not "
"regenerate slugs unless you changed slug settings. Search engines may think "
"that you have modified your articles."
msgstr ""
"允许用户多次生成slug（链接后面的随机字母）。不过需要提醒的是，除非您修改了"
"slug的样式，请尽量不要重新生成slug，这会改变您页面中的链接，对于搜索引擎来说"
"可能会认为您的文章进行了修改。"

#: al_setting.php:131
msgid "Note: It won't work unless slug settings are changed"
msgstr "注意：只有在“基本设置”中修改了slug样式时该功能才能使用。"

#: al_setting.php:137
msgid "Regenerate slugs"
msgstr "重新生成slug"

#: al_setting.php:207
msgid "General"
msgstr "通用设置"

#: al_setting.php:207
msgid "Whitelist"
msgstr "白名单"

#: al_setting.php:207
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: al_setting.php:207
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: classes/al_option.php:25
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "没有足够权限访问本页面"

#: classes/al_option.php:33
msgid "General Settings"
msgstr "通用设置"

#: classes/al_option.php:34
msgid "Redirect catalog"
msgstr "跳转目录"

#: classes/al_option.php:35
msgid "Redirect HTTP code"
msgstr "跳转HTTP代码"

#: classes/al_option.php:36
msgid "Length of slugs"
msgstr "自动生产链接slug的长度"

#: classes/al_option.php:37
msgid "Component of slug"
msgstr "自动生产链接slug的构成"

#: classes/al_option.php:39
msgid "Post Types"
msgstr "需要转换的文章类型"

#: classes/al_option.php:40
msgid "Link properties"
msgstr "链接属性\t"

#: classes/al_option.php:41
msgid "Turn on comment filter."
msgstr "开启对评论中链接转换"

#: classes/al_option.php:48
msgid ""
"Make sure it starts with a letter, ONLY contains letters, numbers, "
"underscore and dash. The max. length is 12"
msgstr ""
"请确保以字母开头，且仅含有字母、数字、下划线、连接符，最大长度不超过12个"

#: classes/al_option.php:68
msgid "301 Moved Permanently"
msgstr "301 永久性跳转"

#: classes/al_option.php:70
msgid "307 Temporary Redirect"
msgstr "307 临时性跳转"

#: classes/al_option.php:72
msgid "Redirect using Javascript on a single page"
msgstr "javascript中间页跳转"

#: classes/al_option.php:77
msgid "No less than 4 and no more than 12 characters"
msgstr "长度最短不超过4位，最长不超过12位"

#: classes/al_option.php:83
msgid "Pure digits"
msgstr "纯数字"

#: classes/al_option.php:86
msgid "Pure alphabets"
msgstr "纯字母"

#: classes/al_option.php:89
msgid "Digits and alphabets"
msgstr "字母与数字组合"

#: classes/al_option.php:90
msgid ""
"Recommended setting is 4 digits and alphabets. If using PURE DIGITS please "
"set the length no less than 6."
msgstr "建议slug设置为4位字母与数字混合。单纯使用数字时长度最好设置为6位以上。"

#: classes/al_option.php:112
msgid ""
"Select which type(s) of post you want to covert. Even though you select none "
"of these, this plug-in is still working. Once you changed these options, you "
"needn't regenerate slugs at all."
msgstr ""
"选择哪些“文章类型”中的链接需要转换。即使你一个都不选，插件仍然处于工作状态。"
"请注意，无论何时你改变了这些选项，都不需要重新生成索引。"

#: classes/al_option.php:121
msgid ""
"Set the property 'rel' of URLs. If you want to use the default property, "
"please leave it blank."
msgstr ""
"设置URL的rel属性值。如果不想让anylink修改转换后链接中的rel属性，请将此项留空"

#: classes/al_option.php:122
msgid "Use single blank character to seperate its values."
msgstr "每个值中间请有一个半角空格分隔开"

#: classes/al_option.php:130
msgid "Allow anylink to filter external url in comment."
msgstr "转换评论中出现的外部链接"

#: classes/al_option.php:133
msgid "Please leave comments unfiltered."
msgstr "对评论中的链接不转换"

#: classes/al_option.php:136
msgid "Filter link(s) in comment"
msgstr "转换评论中的链接"

#: classes/al_option.php:205
msgid "Do not apply anylink plugin for this post."
msgstr "不使用anylink转换文章中的外链"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "anyLink"
msgstr "anylink"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://dudo.org/anylink"
msgstr "http://dudo.org/anylink"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Anylink is light wordpress plugin. It can generate short urls from a post or "
"comment without you do anything. Most important is anylink does not change "
"your database. That means once you uninstalled this plugin everything will "
"looks like they are before."
msgstr ""
"Anylink 是一款链接转换插件，它可以把长链接转换成短链接，也可以将外部链接转换"
"成内部链接，同时还可以隐藏真实的链接地址。Anylink针对搜索引擎进行了专门的SEO"
"处理，可以有效防止网站权重对外传递。同时它不会修改wordpress自带的数据库，也不"
"会修改文章中的任何内容，无论什么时候都不会影响到你数据的完整性。是同类插件中"
"安全性较高、方便灵活的轻量级插件。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "dudo"
msgstr "dudo"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://dudo.org/about"
msgstr "http://dudo.org/about"
